[I/A]FFBE WOTV 幻影戰爭(4) 新pool引岀歐洲人

由 SQUARE ENIX + Gumi 開發，預計在 2019 年於 Android／iOS 雙平台所推出的戰棋 RPG 新作《FFBE 幻影戰爭 WAR OF THE VISIONS》（原名：WAR OF THE VISIONS ファイナルファンタジー ブレイブエクスヴィアス 幻影戦争）
trailer

本作（以下簡稱為《幻影戰爭》）是《Final Fantasy》系列的戰棋 RPG 新作，故事舞台在阿拉德大陸上，自古以來有著關於水晶的傳說，為了爭奪這片土地的霸權而展開了一場被後人稱為「幻影戰爭」的故事。

《幻影戰爭》的戰鬥系統上傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，搭配上多變化的角色職業更增加了戰略要素，而配合手機遊戲玩家所設計的自動模式與倍速模式，即使是第一次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸都會以 3D 動畫的華麗演出來呈現。
遊戲畫面

對於熟悉《FF》系列的玩家來說，多樣化的職業系統當然不可少，這次《幻影戰爭》有著豪華聲優陣容擔任配音的故事任務以外，也將有世界任務與活動任務等多樣化的關卡讓玩家挑戰，還有多人任務、副本與 PVP 對戰等要素包含其中。

Android:
IOS:

人物/勢力關係圖
一圖睇晒故事背景+第1-2章劇情